「試用期」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

如果有70分就已經安全
請人都要時間

其實睇運氣嘅啫

你同事即係你？

同事好信你

試用咁平，係鬼都用，最後唔啱先炒，再請過， 慳唔少